\documentclass [spanish, a4paper, 12pt] {article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{anysize}
\usepackage{pdfpages}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{3cm}

\begin{document}
%\title{Actas}
%\author{Equipo A}
%\date{}
%\maketitle
\section{Introducción}
En este documento se describe la forma en la que trabajará el equipo A para el desarrollo de la aplicación del Ministerio de Fomento. Se describe la organización que rige al equipo y el modo en el que se realiza la división de tareas entre los miembros del mismo. Quedan reflejados los medios de comunicación utilizados entre nosotros y con otros grupos y la organización de nuestras reuniones periódicas.
\section{Revisiones y responsables}
\begin{itemize}
\item 7 de enero - Plan de Gestión de Equipos (Miguel Benito)
\item 10 de enero - Revisión del documento (Marco Antonio Garrido)
\item 18 de enero - Revisión definitiva (David Escaso)\end{itemize}
\end{document}